我全部都要！人多度度都可以有人

點解要局限自己得一個地方
人夠多個個副本都可以同時玩！